邊個出分化post，邊個就係鬼！

弟兄爬山，各自努力

唔譴責，唔割蓆，唔篤灰！

推

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

夜晚不是搞嘢天

推 所有人冷靜

push